蕭生如果係 patreon 賣相會唔會有人支持？

點解咁講， 我見咁多電競女神， 補習老師都賣相， 一個plan 有成300 USD

蕭生係大師cup， 冇理由冇人買佢啲相

你會買

不了， 繼續課女神

有無sample試睇

從來無課比燒山嘅習慣